食得太飽訓唔著

個胃頂住晒咁好辛苦

肥婆晚晚要食牛腩運動又唔做

我愛你

巴巴點算啊

今日食牛筋

我今日食咗牛鞭

愛大過一切

你都痴撚線

食牛鞭有咩問題

訓咗咬唔到嘢